[突發]咪撚中分心計 唯乜撚野？北乜半球呀？？？？

屌！！！
醒呀！！！咪再中計！！！咪再中分心計！！！！！！分化失敗左而家係分心計呀！！！

推！！！！

咪再講膠野啦

北乜半球呀

贏左先再j啦

咪再講唯唯

唔好再分心啦！！！

醒呀！！！！！

你既初衷係咩呀！？

今時今日仲講唯唯

Push

二百萬人既憤怒你拎去笑唯唯？？？？？

癲完未